[急] 有冇人交換【最好的時光】舞台劇飛！？

買咗3張 6月5號 8pm嗰場，想交換6月2號/4號/9號嘅飛，只想交換唔賣。

我係鍾意佐敦站既街坊啊

l

有興趣請留言

我反而係買左 3張2/6 想換 2號前/7號後
咁啱嗰排要出trip

有冇人有2/6 前可以換 我有9/6 因為買之前唔知自己要飛

hihi

。。。。

hello

31/5 去唔到 380蚊飛 有人岩？